馬時亨稱必定追究奚落標語事件犯人

教大民主牆張貼冒犯蔡若蓮字句 馬時亨稱追究到底

教育局副局長蔡若蓮長子墮樓身亡後，有人於教育大學民主牆張貼冒犯字句，教大學生會其後移除有關大字報。

教育大學校董會主席馬時亨表示，校方正調查張貼大字報的人是否教大的學生，校方會追究到底。

被問到如果證實是學生所為，會否開除學生，馬時亨說，要按校方的既定程序處理，他希望香港人反省事件，反問家長是否希望張貼大字報的人，日後成為自己子女的老師。

對於有傳媒公布疑似張貼大字報人士的容貌，馬時亨說，校方沒有發表過相關相片，亦不知相片是如何流出，重申校方會追查事件。

犯法咪?

唔撚俾恭喜
惡撚過狗

犯乜撚野人

好快釋法

犯法
犯校規

你禁止佢坐地鐵囉
私人公司大撚哂

當年曾啓榮潛逃台灣多年, 正義既馬時亨做乜唔叫佢舅父自首?

反問各位家長是否希望一個逃犯既外甥做校董會主席?

乜野牛鬼蛇神都出晒黎

好撚驚呀 冇地鐵坐點返工

「我當時是沒隱瞞的，我當時的認知就是，那個僭建處理了，僭建就不存在。」- 全國政協副主席梁振英

而家教大學生會都拆左，奚落標語呢件事就不存在了

馬屎坑管好你條廢鐵先出嚟柒啦

原來馬主席當年用貪污警長既錢去讀書

屌你老母
首先教大有一半學位都唔係教育學位
第二你呢d仆街先係真正教壞人

老老實實叫犯人是否on 9?
要唔要開個道德撚法庭？

條仆街個病好返？快L啲死

犯左咩法
邊條法例唔準貼恭喜標語

地鐵佢都管唔掂啦

佢舅父曾啓榮就犯左貪污罪潛逃台灣, 客死異鄉

條肥撚仲未腦癌死嘅

貪污不及奚落人嚴重

咁you too呢?

唔知馬生點睇佢舅父呢 有冇幫香港政府追緝過

都係連登寫野安全

文字獄?你都好快俾人恭喜

唔抵得蓮子喜獲毛主席接見?

教大教出來嘅真係做老師？

恐嚇

馬生有冇用盡全力追究到底

滿口仁義道德既人先係最醜惡、最賤格、最下流既人

小心殘體字網

雖然曾啟榮是通緝犯，但馬時亨從不忌諱對這位長輩的愛戴。三年多前，馬時亨飛去臺灣給舅舅賀壽，當時在壽宴上，他感觸多年來因為官職在身，甚少探望對方，因此內心很難過，一時忍不住淚灑當場。表弟曾志偉也曾說過：“父親一直很疼惜表哥，之後表哥做了局長，父親更引以為榮。”兩老表一直感情要好，年少時常一起踢球。馬時亨當官之後，也曾邀請曾志偉幫忙，2007年昂坪吊車重開時，便請了志偉試坐宣傳。

又無話犯法 一句影響校譽踢你走啦

馬生唔係好正義既咩 唔追究既

同市民解釋清楚好喎

日本地震美國風災滿目瘡痍
大陸好多網民恥笑喎
冇人拉冇人鬧？
所以唔好用道德之名怪人
坦白話唔應該笑當權者咪算囉

馬生點睇毛X東多謝日本侵華????

大學站加價

定必追究奚落劉曉波標語事件犯人

關你件垃圾鳩事咩,顧掂個廢鐵先啦

W

希望快D到佢家人🙏🏻

犯著咩法？

姓馬嘅都咁鍾意「必定追究」、「實捉到你」之類